---
title: "gw gak ol, ngantuk!"
date: "2005-03-19T14:57:00+07:00"
tags:
  - Friends
---

Kemaren gw ketemu anggie di YM! kemaren ada ngobrol soal pembuatan web
buat client nya dia, cuman gak lama dia sibuk gawe, dan gw juga ngobrol
ma ochie. Sebelom dia off nerusin kerjaannya, kita janjian ol di irc
malem. Cuman kemaren gw ASLI ngantuk banget. gw gak tidur dari semalem.

Sorry, gw gak ada ol malem tadi. Dan ochie, makasih ya atas tefonnya
tadi malem... mwahh love u more!
